話說今日去書展

食野唔小心，白裇衫被鹵水雞翼濺到

之後去運動博覽買咗件tee

盛惠128蚊，奇怪的係，竟然收我129蚊

後來細心想下，因為個booth無收銀

而我就當咗在場個sales做收銀，觸犯咗職場禁忌，找少咗一蚊應該係抗議喇

anyway,sales妹妹如見post,同你講聲sorry🙏

都唔知你做乜撚嘢

發現一個弱智人士

收銀通常係『阿姐』

有邊個女仔想變咗做『阿姐』